[-6波] 曼城 對 利物浦

咪撚再吹奏屌簡plz

Fowler went on to say: "Like a lot of Liverpool fans, I’ve yet to be totally convinced by Can and I reckon he really does need a massive end to the season if he is going to justify a ­significant pay rise.

"He’s got promise, he’s got ­obvious quality, but have we seen enough of it? He’s a full Germany international who has been to major finals and he has also had two full seasons in the first team at Anfield, so, really, he can’t hide behind the promising tag any more."

難得有得吹奏下can't
下個星期又變戰犯

agger

係咪打完鏝就係國際賽期？
咁都可以比史獨 軒 費明奴抖下既
但今季3次國際賽後打既比賽都有失分

之後主場打一哥
星期六早場

有得喺晏菲路踼波

屌
老母夠有入波啦
官方都咁大細超

人地契仔呀

條片都好正

Can = New Ballack

Can >>>> Ballack

姐係利會攞好多亞軍

上季都兩個

走前一季就會拎英超

即係今季後上

季初買左5舊水等收錢

依家再補飛啦 70倍

我地劍指冠軍

其實冇歐聯大家會唔會收貨？自從肥賓走後咁多年咩都睇化了

加強後備深度

睇化還睇化 冇頭4又點滿意？已經冇歐洲賽 足總杯早早出局 上半季仲好地扡 1月開始食哂屎 送哂上半季既優勢出去

見到佢散步就燥，進攻最鍾意zip係對面球員中間，唔現位

Mahmoud #Dahoud expected to decide on his next club over next fortnight. Player has offers from several big European sides

都唔關利事

而家係利對佢冇興趣先呀

can d鏟草真係世界級

其實can都幾型wn

終於有gif

kanr 收league?

好想學微笑點頭黎溝女

cant都有人迷，利撚死撚左佢算啦

救咗3分
咪比班迷can黨吹奏一兩日

黎緊去睇 不過坐home side 好驚忍唔住俾人打

人唔笑狗都吠，whoscore識唔撚識波

屌簡打番防中係好咗d嘅
不過點睇嗰球都係負碌

賓仔

屌簡平時訓練係咪7成時間練剷草, 2成時間練波?

仲有招新學成既空氣頭搥

買唔到dahoud 好心痛

上年買唔到=買唔到

5成時間練習點頭 5成時間管理個人網頁

唔得, 咁會冇時間GEL頭

原來要自信微笑住頭兩下頭
練定鏟草點頭之後表白

正常利迷點都唔會吹奏can，假膠啦

爭paredes算啦 少D人爭又硬過dahoud

買左幾錢 坐主場平d都有d性趣

剷石屎地啦你

屌你老母安利簡

唔知佢會唔會係佢website開班呢

好人好姐點會幫自己開個網頁

Can子真係好靚仔

仲要幾大抽下

巴打睇邊場 我黎緊都會去睇般矛

Now or never
下年我利衝擊三冠個陣佢唔好後悔🚬

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

我以後叫佢臭閪 can

吹埋呢半季都走啦個反骨仔

lu走can走 中中防中位起碼要入三個

好似佢線得最遠，以前費托、謝隊用呢招都冇線到咁遠

Dejan Lovren will play for LFC Under 23s against Chelsea tonight. Hoping to prove fitness ahead of City game at weekend.

Carragher: "There is a good chance Emre Can may not be here next season."

掉番轉

有frd係鏝member正價75磅

practice makes perfect

我睇作客鏝 不過坐鏝嗰邊

希望屌簡踢好鏝個場
神軒會保佑你

舊年多得奧奧巴打正價去左睇主打鏝 最後3:0 希望今場都生生性性

每當大家練習完返屋企，簡都會留低剷草
大家放假時候會輕鬆下，簡都會睇返自己精華

點頭個下真係J左十萬九千次
希望佢成為神軒後百屌成材 唔好走啦簡

仲有個個星期要求經理人CHUR 球會要10萬人工呢

養唔熟

未富先驕

屌can終於做到救世主

尋日力子兩球助攻

係就快

個零月前先話要做Liverpool legend

有冇人同我一樣覺得老母好可愛

力子連續2場都助攻比老母

利要幾廢佢先做到利既legend?

依家仲唔算廢咩

岩架啦 救多一次半次可以上神台

明叔同佢比
邊個legend d?

u23有老虎 巨人 Oo

謝拉特有到場睇

高普都有

呢場有睇頭 陣容唔差 對手係轟

GOAL! #LFC U23s lead. TAA is fouled in the box and Harry Wilson slots home
Wilson 25球了

班新仔假撚到 見高普同謝拉特係度 係咁逼搶

Facebook係咁吹奏簡
明明大部分時間都交行貨

法國獌狗隻herrera又係場場都攞牌🤔

皇快撚d買ddg啦屌

收到風佢地睇中左米仔

Hehe狗真係好撚矛

yes，反應ddg只係快過米少少

“F*** off, Mourinho” chant #cfc fans after Mourinho wanted Hazard booked for diving. Mourinho holds up 3 fingers (for titles he won here).

Herrera

抵撚死

睇軌獌互茅好撚過癮

早排先係度互含

條獌狗好似第一次食紅牌
好撚憎呢條友，完美演繹獌狗兩隻字

今季第二張紅

咁撚少益撚左佢啦 茅撚到

靴仔第一張應該係黃牌?

係世三自己衝埋去

兩下都唔應該黃

今次靴狗係唔小心跣親定係人地衝埋去先食紅?

利申無睇

kante遠射入左
呢條友好痴線，防守100分，而家連入波都玩埋

Can: "I read in newspapers it was about money but it isn’t about money. We’ve had a few good meetings and everything is fine."

Can: "Everything is fine and I just wanted to say it is never about the money. It is about the future, what happens."

Can: "The last few months the most important thing has been that I am pain-free and we have spoken more about that than the contract."

Can: "I am very happy at Liverpool. In the future I can play for many years at Liverpool."

Can: "I have to come back to the old Emre because when I am fit I know what I am able to do and I am confident enough."

Klopp wants Emre Can to commit himself to Merseyside for at least another four years. #lfc (Chris Bascombe)

Can’s determination to be available every week's an asset that shouldn't be underestimated. He's honest about performances. (Chris Bascombe)

Can: "I know I had a very tough period, I had not too much confidence in the last few weeks and it was not my best performance."

Can: "But I had the feeling I would come back, I had the feeling I was getting strong again, and I know what I am able to do when I am fit."

Can: "I have to keep it up. I had problems with my calf and I didn't want a break and the manager didn't want it, I wanted to help my team."

Can: "I felt good again, and that's the most important thing. If I feel good, if I feel strong, then I know what I'm able to do."

RB Leipzig sporting director Ralf Rangnick insists they have no intention of selling Liverpool target Naby Keita this summer. (James Pearce)

Rangnick: "Naby’s an extraordinary player who could play in any European top team. He’s still under contract for a long time yet."

Rangnick: "I think it’s very likely he’ll play for us next season.”

Emre Can says he wants to stay at #LFC and claims contract stand-off is not about money.

姐係點

Ben Woodburn is under consideration for a Wales call-up for the game against the Republic of Ireland. (@MailSport)

Harry Wilson Goal ( Pen ) Liverpool U23s 1-0 Chelsea U23s - 13/03/17

Trent Alexander-Arnold freekick goal Vs Chelsea (u23)

TAA入fk

見撚到靴狗紅真係好撚心涼

現眼報

原來是誤會
玩留

Can: "Everything is fine and I just wanted to say it is never about the money. It is about the future, what happens."

呢種講法未即係話除咗人工問題之外，佢想要埋每次都正選之類囉
有乜分別

人地唔賣keita > 高普玩留屌簡> 屌簡自信9up

Mourinho: "If they win the Champions League last season, they could be in Europe, so not my fault."

嘩屌 痴撚線

暴迷話自己無屌鳩椰子無屌鳩雲高爾
發覺幾隊狗竇都cap圖笑鳩佢

liv fans: "If they win the Europa League last season, they could be in Europe."

有冇link

Grujic vs Chelsea u23

魔性

公海有條on9 又話轟唔係曼死敵
摩佬轟過曼冇問題
嘩屌 奧雲過曼又冇問題 vps又冇問題
摩狗都冇問題 曼聯世界友好球會

死獌狗柒左又票拖埋我利落水

book埋直升機拉banner呢啲創舉咁快唔記得

不過我覺得車狗屌摩狗都係幾無恥

【安利簡：我想續約，我唔係為錢！】

安利簡表示希望續約，久未續並非因金錢問題。他指：「我在報章上看到是續約問題是因金錢原因，但我可指出這不是實況。我在利物浦很開心，和球會仍有合約。對上數個月我一直有傷，對我來說最重要是擺脫傷患。我與我的經理人開過數次會議，我希望可留在利物浦。我多年來一直有小腿問題，因此如果踢八號位時，需多作衝刺，有時開賽十分鐘後已感到痛楚，但我總不能夠每次在賽後跟傳媒說表現不好是因為有傷；但如果踢六號位時，並不需要作這麼多的短跑，主要工作是要搶球，但一切都要由領隊決定。」

迷cant手足又然

車狗嘛
你都識講

最撚開心轟同獌狗互咬 睇撚到摩狗而家個頹樣心都爽

想同隊長爭位踢

咁既表現 分分鐘唔洗買dahoud都得哦

唔係錢問題

已經見到未來

臭閪 can

最係和平使者
親善大使
袁木係好人
64冇死過人

今日無屌定今個月無屌

神軒打前仲勁 只不過打前打後都勁過佢

J左...希望高普比機會古積BB

分邊爽,護球好左, 同埋有逼搶

其實邊個唔撚想又加人工又有得踢架

問題係你唔撚值嘛屌你

原來can又係一直受傷患困擾
利記又害左一個大好青年

對u23咋，個個矮佢一個碼

想打6號位 笑死人咩
軒隊只要健康佢就一定係呢個位既正選啦
佢只可以爭打老母個位 不過老母都好過佢

yes
希望利可以放手俾can一條生路

希望can可以放利一條生路

全世界過曼都無問題架
係走個陣有好多問題之嘛

原來係想打6號位

炒agent, 講心唔講金

最佳位置始終都係暖櫈

廢中會用先算

原來鳩推佢都唔想
錯怪佢

佢而家就謀鳩隊長軒個位
第時會謀邊個個位

係第二度見到d人撐can撐到連250都撐埋真係好笑

同250有咩關係？

話2件事都係球會處理唔好, 想屈球員貪錢

Henry鳩係大家都知
但兩條友都係反反地骨架喇

暑假中國賽 拜仁又對妓

250有價有市
但CAN你問下祖記肯唔肯俾呢個人工你囉
以佢個自信撚會覺得踢邊隊會無正選姐,咪玩啦

好想好似can子咁有自信

古仔個態而家咁差
將la 子調去左邊
推can 打前返d
出返lulu 打住防中先都可以念下既

LA踢邊咪又係未好過
咁黎就簡寧願出木燒啦

LA打邊好廢

古仔點解廢左咁多

想留利

但冇計
神軒未出得既 靠can做防守真係狗屎

出木燒或者WILSON, 比古仔冷靜下

佢傷完好似冇晒信心咁
但你望佢d 腳法呀果d 又keep 到
再者弱隊一定搵兩個夾佢
冇空間佢好難搞
佢又唔係成日落底
下下想cup 返中間

真係小左好多空間比佢發揮 但又唔見得可以拉空到比其他隊友

一比人逼就甩

佢個態一直都唔係好穩定
好一場又差兩場咁

話就話比人夾
但佢D走位唔靈活.一推就向死位推咁實死

不得不承認 BR用古最勁

古未傷之前先係加盟以來最勁喎

傻啦
打工仔黎
簽完新約加左人工係hea D

仆街d講就係佢放任古玩古一招先令佢古既進步比想像細
當年20 來 依家24 都頂多係一線尾

Yes 唔係就已經進步到恩尼斯達咁

推

對曼城個場

簡神復仇記

到時都未必係到

件垃圾係到咪只會比人入多兩球

The Reds are in talks to take part in the Audi Cup, a biennial two-day four-team competition hosted by Bayern Munich. (James Pearce)

Games have been pencilled in for August 1 and August 2 but organisers say those dates are subject to change. (James Pearce)

拜仁回購
接班沙比

BR成日都想整多件SO7出黎幫佢帶波

上年炒完巴四球 今年到拜

其實有邊個頂級球星係上頂級之前唔係攬哂d波黎射?
宜家連個一招都無埋我都唔知算係咩了

無腦49000成日比人撚

熱無左kane會唔會出前4

整射手還整射手

但是其他方面都要兼顧

好想簽佢 講左n次

佢算唔算最被低估既英人前鋒

絕對係
英超入成百五球

Maxime Lopez [Marseille] on #lfc interest: “Yes, they said to me: "In five years you get Coutinho’s place!" [L'Equipe via @Sport_Witness]

Maxime Lopez [Marseille]: “They [Liverpool] approached me in a good way. I even met Steven Gerrard at the stadium after a game." #lfc

Maxime Lopez [Marseille]: “I wanted to go there [Liverpool], but also to stay at OM. To go like that, at this age, is very hard." #lfc

Tunnel cam

好一個軒達臣
人人都愛他

點出招啊中場攞波都2個mark 禁區頂更加唔洗旨意有位出招

邊水呀

原來第二球成班都跟住剷草

有冇咩資料睇下呀

利迷子淨係講can子講左5 6頁
恨鐵不成鋼

我把聲有冇咁衰阿

🤙🏿👍🏿

咁佢就要睇下果時sas 點踢啦

恨鐵不成鋼

有冇利子掛住閔晴

我放左你條女~

Yes 終於講到精髓

青年軍教練係邊個
覺得wilson woodburn比佢教到好靠個人能力 走位配合都有D差

想幫疤慳錢咋

軒達臣
謝拉特離隊後，接上隊長重任的佐敦軒達臣，雖然在隊中的地位和作用，仍未能與對方相提並論，但受重用程度則與當年的神奇隊長不遑多讓，以12,249分鐘成為近五年上陣時間之冠。即使他曾在2012-13及2015-16球季，分別因為未獲羅渣士信任和受傷患影響，上陣時間在全隊排第13和14，但仍無礙他最終成為隊中的上陣首選。

差d load唔到

Bayern will take on Arsenal (again), AC Milan, Inter and Chelsea on their Asia tour this coming summer (China & Singapore)

阿狗又對拜仁

二線兵

軒隊下場對鏝係咪出得返

邊個講

Michael Oliver will referee Sunday's game at Man City.

其實對鏝
有咩人出唔到 有人咩可以出返

倫敦x2 +米蘭x2

Lovren應該出到啦
軒國際賽都冇得去,呢場冇得出
好似未跑到

廢奴呢？

軒仔要繼續係看台守護利物浦

鏝主場 咁你咪踢曬佢囉！

Dinamo Zagreb adviser Zdravko Mamic: "I want to get Marko Grujic from Liverpool on loan."

UEFA confirm Paris Saint-Germain have sent them a letter complaining about the refereeing of their 6-1 Champions League defeat at Barcelona

上年場歐霸決賽夠黑啦
好似仲話個ref啪左藥

有咩用

Clyne’s Stats (all competitions):

This season: 0 goals, 3 assists, 31 appearances
Last season: 2 goals, 2 assists, 52 appearances
2014/15 season: 3 goals, 0 assists, 41 appearances

進攻都係廢
有gj一半就好了

gj根本就勁

最尾嗰季防守柒左好多

試諗下有結合gj進攻+clyne防守既右閘

積施利

LFC expanding the back of the Kop to add 470 seats this summer.

Gj 因為有牛牛幫手守波乍，唔是老早比人屌到上天

Clyne....Lalala....，唔是……

強仔成條邊到禁區頂都打晒點都利多於弊

強其實幾慘，踢左6年，剛剛miss左肥賓黃金年代同而家高普heavy metal年代。整整6年得一個聯賽盃同聯賽第二，6年有5年top4都冇真係...

Lucas踢左十年夠得一個飛機杯啦
講慘 大把

Striker Romelu Lukaku has rejected the most lucrative contract offer in Everton's history:

BREAKING: Sky sources - Romelu Lukaku tells Everton he will not sign a new contract. More now on SSNHQ.

Clyne's position is no longer secure as it was. Alexander-Arnold is breathing down his neck, says @JamesPearceEcho

睇手球隊

岩嫁啦 clyne跌watt
係要刺激下

西維e差d入世界波

我意思係強仔獎盃又冇，球隊又踢得差。盧神10年時間雖然都係得一個盃，但起碼10季有4,5季隊波表現係ok，但強仔踢6季得1,2季隊波表現係收貨

📅 #LFC Last 10

City (A)
Everton (H)
Bournemouth (H)
Stoke (A)
WBA (A)
Palace (H)
Watford (A)
Southampton (H)
West Ham (A)
Middlesbrough (H)

閪維爾

著返條褲先啦

Nasri自己申請紅牌
實係靠李城黎打擊雲加

李城

因間李城然左r聯冠軍，我利第四都無9用

唔知利記有第四嘅機會大啲定李城奪冠機會大啲 懷疑係後者

TAA vs Chelsea U23

講幫人反底 利都叫數一數二

125 years ago today, Liverpool Football Club was born.

生日快樂

睇到拿斯利呢隻串嘴狗比華DEE呢隻陰濕狗陰到...
狗咬狗 真心好睇

3月15？

做乜鳩

西維爾仆街含家產慶祝區

成隊西波都唔撚識射12碼
抵撚死啦

華dee已經哂左好撚多機會

話唔應該炒雲尼亞里果班去哂邊?

仲要獌拎埋霸氣盃

西維爾係咁炒飛機

決意深潛了

唔知下季件衫有無detail位/紀念版

飛龍$999 3件波衫再送我利龍門衫

利既龍門衫係特別柒
青色 紫色 橙色

長袖

佢真係好慘

StevieG

估計會拎到六分

兩者都冇機會大啲

咩料

係

好似話4月出新章

應該十場有6分 唔錯

咁慳皮…以為有件紀念版波衫
好似早幾年阿記咁

佢無責任？6年有5年正選wo
第一季踢歐霸四強邊個控個波比雷耶斯助攻科蘭絕殺呀

邊個成q日失晒位比人輕鬆射入呀
但我唔會屌佢囉 踢波踢整體 尤其是後防
但你話佢慘真係有排都未到佢

獌拎埋霸氣盃唔會影響到,

係聯賽榜非頭四球隊拎到歐聯冠軍先會拎走第四既歐聯外圍賽資格,
(例子2012年車路士)

呢個上年好多人都有問同解釋左

ote]📅 #LFC Last 10

City (A) -D/W
Everton (H) -D/W
Bournemouth (H) - D
Stoke (A) -L
WBA (A) - L
Palace (H) - D/L
Watford (A) - L
Southampton (H) - D/L
West Ham (A) - L
Middlesbrough (H) - D/L

fit 哂

得李城拎歐聯先會令第4冇得踢
(假設左鏝精4)

三個鐘無人留言

唔係改左歐聯同歐賽冠軍係獨立位咩

件衫柒個章幾靚都無用啦

尋日都係
可能因為白色情人節前後
班偽毒去哂屌女

真毒
日日返工見住女神 但係又無可能追到

真
月頭太古果幾日都唔多人著今季呢件
最多人著上季主

今年nb啲龍門衫
上年件紅黑幾靚

世界級左閘希望踏上晏菲路
Why Real Madrid superstars can't wait for the chance to play at Anfield

綠豆仔

Philippe Coutinho: Liverpool’s talisman struggling since injury return

5️⃣ goals, 5️⃣ assists in 13 appearances pre-injury.

1️⃣ goal, 1️⃣ assist in 12 appearances post-injury.

可能佢復出仲勁過廢摩

今日係利記125years bday

哎喲喲 說好的頭號目標呢

SportBILD: #FCBayern are in "well advanced" talks with Leverkusen's Julian Brandt. Player has €12.5m clause; can be activated in 2018. #B04

Top Target

利真係執柒左佢啦

摺柒左佢啦

唉，又買唔到

又傳基達傳一輪, 之後又簽唔到

之後就開轉會窗

垃圾利心諗，正，12.5m clause，輕鬆入手，點知

劇本:

達荷達: 12M

翼: 12.5M

基達: 重鎊 30M J死利撚

12.5m clause係2018先用得

拜狗叫佢等到2018先去拜

IAN是無辜的

冇左佢叫雞, 你連約都冇份傾

拜仁簽德甲球員真係食生菜咁

保證有德甲捧WO, 而且入到拜正選好大機會做到國腳正選

根本個個德甲兵都想去拜仁

新果個總監連叫雞錢都慳返
Fsg又贏

一日有fsg都唔會大手筆買利記product

Plan a買唔到又可以留返d錢壓袋

2015/2016年球季引進新賽制，歐洲足協歐霸盃的衛冕冠軍將獲得直接參加歐聯的獎勵。歐洲足協歐霸盃的衛冕冠軍將至少能直接進入歐聯的第四圈外圍賽；如果歐聯的衛冕冠軍在分組賽的專席未被佔用（即歐聯衛冕球隊通過國內排名直接獲得了歐聯的分組賽名額，絕大多數球季都如此，僅1例外），此專席將直接授予歐洲足協歐霸盃的衛冕冠軍。另外，頂級聯賽亦獲得更多參加歐聯的資格，球隊數上限由4隊增加到5隊：若衛冕冠軍在排名前三的聯賽中，且國內排名不在前四，國內第四仍有資格參加歐聯，使得該國同時有5支球隊進入歐聯（包括外圍賽）；但若該國同時有歐聯和歐洲足協歐霸盃兩支衛冕冠軍，且都不在前四，該國5支球隊的上限（國內前三和2個衛冕冠軍）將使得國內第四失去資格。

其實好複雜 我都係copy返維基歐聯資格果part 應該冇理解錯掛

上年想買既比多仔買哂，今年2個target就比拜仁買

要買就買最好

其實真係唔洗買
而家已經好夠做

係top target咁有心買既既一早傾好簽野一到轉會期就過黎啦

btw拜狗買人方法好cheap，買利雲又係好9

一個願買 一個願放 一個願走
似得利咩

有幾cheap
有得揀都踢拜啦
黎利做咩，打歐霸？

得罪講句利而家就好似d就過期中女咁
仲覺得自己條件好好可以慢慢揀人

管理層真係好on9
自己冇條件仲要想唔用錢引人黎

仲想今晚睇下brandt
唔洗鳥

高普去到英超都係要比拜狗禁住食

Mario Gotze responding well to treatment for "metabolic disorder". Borussia Dortmund expect him back in full training in the summer

Liverpool have taken 17 year-old Honduras u20s left back, Wesley Decas on trial from Atlético Independiente. He will train with the u23s.

Grujic's agent Zoran Stojadinovic to Sportske Novosti: "#LFC do not want to let Marko go anywhere, not even to bigger clubs than Dinamo"

"I spoke to #LFC about Grujic's future this winter and asked them about a potential loan deal, with Betis and Hamburg keen to sign him"

Grujic's agent: "But #LFC said Klopp counts on him. So there is no reason for Marko to join Dinamo."

執柒左佢啦

Roberto Firmino has trained with the squad ahead of the game against Manchester City.

有咩cheap 唔好好似班多迷咁啦

想買又唔肯比錢，傾定2018先用12.5m買

Bxxxxxx煙幕黎啫
真係Top target邊會咁快洩露出嚟

echo仲出篇文講"Why Julian Brandt should ignore Bayern Munich in favour of Liverpool"

咁人地肯去拜仁呀

先唔講未落實
成件事無脅迫無硬搶
有咩cheap呢?

講到好似賣豬仔咁
比我係佢我都簡拜啦 袓國最強球會
除非垃圾利雙倍人工啦

叫利同佢講 now or never

其實洗衣機都係d有潛質新仔
簽左都唔係話好高興
但你當佢係top target真心柒

冇迫球員，但迫住球會要低價賣走呢
通常下一季有release clause or free而球隊又唔續約，都會早一季高d價賣走，拜同球員傾定，球會想早d賣又賣唔到

cheap唔係講緊對球員，係講緊夾埋球員令人地球會賺唔到

我地要既球員係要同我地一齊捱世界辛辛苦苦打餐死都唔知有冇R聯但都甘心留係度一齊柒既
而唔係要一個見到人地有冠有R聯就衝埋去既球員

請珍惜安利簡
佢只想踢球

Top你老母咩
Top target
Top撚左幾個月 又話已經做緊野
人地拜狗遲黎先上岸

篇文係咪無字架

曼

屌 前四呀

曼城要出線呀

打包摩對閘啦屌，好撚勁

曼城d bench都夠打中下游啦

鏝

brandt又冇...利班管理層淨係識賺錢
唔理球隊買唔買到勁人.....

SUMMER買到一個STAR PLAYER我都切. 最好係ISCO LA

mo la mo la
鏝留力打我利

Liverpool have checked on Red Bull Leipzig striker Timo Werner. (@MailSport)

Liverpool scouts have watched Leipzig for over a year and have been credited with interest in Naby Keita and Emil Forsberg. (@MailSport)

However, Timo Werner has also grabbed their attention and fits the profile of player they want this summer. (@MailSport)

Liverpool will back Klopp though to add strength to his squad with a striker, a left-back & a centre-back among the priorities. (@MailSport)

成隊RBL簽哂啦

兩隻都係妖人，有身位有速度有技術，係防守hea左少少

講真 RBL 個前景仲好過利，點會由有歐聯黎隊無歐聯踢

哥狗迷雲
證明爺爺16郎唔係爺爺差

好掛住另一個她

無買晉級

著住ultraboost踢波

其實真心唔覺得ub/ nmd靚
個底

型係幾型，不過著到變公廁

發泡膠底

係幾舒服

又係check 同 watch囉

曼城係時候反底

check 完 watch 完現實都係係英超中下游同英冠搵人

修咸頓

識著一定著asics gel lyte

對般尼都踢成咁,估計今年得第六

踢得差有三分is good

好似毒撚stalk女神facebook咁

Mahrez Gabbiadini Bertrand Van Dijk Gueye
買住哩d先

場場踢成咁但係有3分落袋我又無所謂
醜陋足球

最弊隊波唔係想踢得醜陋
而係廢呢

都見多人話舒服既 有諗過買
但實在太易撞 同埋好唔鐘意個底
最後都簡左Nike

Lunarepic 又靚又好跑

應該咁講

係時候幫人反底

全部俾人買晒，不了

古仔紋隻米老鼠係身係咩玩法

家樂牌快熟通心粉
鮑魚雞湯味

下季件衫用球會第一個隊徽

靚喎

球衣成日玩復古 但成績就伏古

依家果隻雀好樣衰

顏色方面我鐘意上季咁全個白色
但個pattern就想用返整個會徽

見鏝迷係咁屌丁力

無佢第一球都無啦

屌丁力都唔屌阿古路

今年250好似貢獻好多助攻

漏左Redmond

計埋博12碼應該差唔多有廿球助攻

佢博12碼係有一手

去修頓教啦

近年來，一直有傳巴塞隆拿打算簽下利物浦中場古天奴，但紅軍則未有放行此子的打算。不過，馬賽19歲中場新星麥斯美盧比斯（Maxime Lopez）的發言，或意味著利物浦已有出售古天奴的打算。

在接受法國媒體《L'Equipe》訪問時，麥斯美盧比斯自曝曾獲利物浦的邀請：「紅軍曾派出代表向我發出邀請，並表示我能夠於未來5年內，取代古天奴的核心位置。老實說，是次的發言打動了我，謝拉特甚至成為邀請團的其中一人，但我最終還是決定留在馬賽。」

「利物浦是一支出色的球隊，我當然希望成為他們的一份子，但我不希望在年紀輕輕時，便出國發展，畢竟以我的年紀，是難以於短期內成為紅軍的主力球員，我亦不希望自己的決定，影響家人的生活。」

從麥斯美盧比斯的發言中可見，利物浦經已為古天奴的離隊作準備，而前者則在選擇留隊後，共為馬賽於今季的各項賽事中，上陣26次，並交出1入球7助攻。

屌你老味 放走古仔諗住簽個19歲既就想取代到 好撚野

屌

利記真係同豪門距離愈離愈遠
依家買人都唔期望有Big name
但連有potential 少少既新星都搶唔到
季季要係中下遊買人

如果係真 姐係前幾年球會已經諗定會賣古

本身fsg入黎都係為賺錢
冠軍只係bonus

古都未進化完成既 會留多陣

球迷都覺得古會嗌走啦 球會搵定人有咩問題
佢係有潛力上世界級 但巴西仔你預佢地養唔熟 始終會想番去葡/西語系聯賽

阿古路好撚廢
辛尼應該想屌佢老母

講左佢今季好廢
如果鏝jesus無傷應該仲有得救

留力對利

5年來呀

其實唔止今季啦
不嬲佢都只係識sm弱隊

Chris Coleman is ready to hand Liverpool record-breaker Ben Woodburn his Wales breakthrough as he prepares to name him in his plans for the World Cup qualifying clash with the Republic of Ireland.

But his expected inclusion is not to rush a cap to commit the dual-qualified starlet to Wales, with the teen's place in Coleman's ranks based on his eye-catching progress at Anfield rather than his eligibility for England.

佢走位速度盤帶射術都好
但打親強隊/逆境實無影

明明話5年後既佢可以取代古
5年後古都唔係到啦

有無人知高普下年有咩plan b

高普話不需要plan b

Plan b：轉石內卜教

阿古路廢
咁岩晒利記咀形
快D過黎

木燒同wilson 都係威爾斯

懶到西咁

記得當年都試過Suso+Sterling同場正選
如何木燒同wilson可以進步到好似佢2個咁
當然唔好好似suso咁懶同sterling咁貪錢

我已經預見到呢到又可以搵筆大錢

有預感又會浪費左兩個妖人

意假妹妹下幾啱suso踢

Wales雙子要跟bale學野呀

識入籍
Wales班波團結好多
反而英撚就好多分黨分派 本身實力 技術又落後 依家世杯 歐國杯8強都入唔撚到

因為Wales xavi先會揀wales

jc 個阿爺都幾靚仔

一樣樣既

雲加係咪要同廢中鬥多幻幻

唔係jc黎

有無咁似啊
jc搞笑咋

一撚樣
係咪又改相

應該係吹水姐 嗰個應該係佢黎

17歲就大國腳

Harry Wilson當年16就入左

傳聞下屆波衫會用番球會 1892 年創立時用嘅會章

同埋wales擺明想將woodburn後生個陣代表左wales,咁就冇得轉
之前傳過英格蘭想佢轉

求其啦

oblak

Mané: “When Klopp called me to come here, it was the right time & right coach. Now I’m here I’m very happy to be part of this amazing club.”

Mané: "Honestly, I like it here. The weather is not the best but I’m OK with that, I don’t care about the weather, I like the restaurants."

Mané: "Anfield is unbelievable. I always want to be at Anfield, all the time. I wish we could play every two or three days at Anfield."

Mané: "The next thing now is to play in the Champions League & win trophies with Senegal. And why not win trophies with my club, as well?”

Clyne on @trentaa98: “I think he’s come in and done really well. He’s such a young lad full of confidence, you can see nothing fazes him."

Clyne on @trentaa98: "He seems pretty cool, calm and a humble guy. With the talent he’s got I don’t think he needs any advice, really!”

Clyne on @trentaa98: "He’s doing really well. On the ball he’s technically gifted, can put in a good cross & he’s good defensively as well."

Clyne on @trentaa98: "He’s a quality player. He’s improving. He’s more confident and he’s fitted right in. He doesn’t look out of place.”

根少係咪賣得

已經唔存在啦

米堡炒左領隊

暗屌緊班利撚

Head coach Aitor Karanka has left @Boro by mutual consent: preml.ge/V6K3nz

yes前面post左條link

係利諗捧盃？不了。

我都得啦

叫得利既都係鍾意射龜

人地射個隻龜叫oblak
利射個隻龜叫垃圾

米撲12m>痾拔甩

般尼都唔用啦，暑假賣番3-4M算執到

買oblak有冇得諗

人唔笑

有得諗
真係諗下好啦喎

祭旗

Joe Gomez has been named in the England u21s squad for the first time since the defender was injured in October 2015. #LFC

lingard都有得入英撚大國腳

講左等於無講

英格蘭就算9數啦，揀咩人都咁廢

做左閘backup都可以既
Brad Smith都賣到6m 根少起碼13到15m啦
Btw 有冇人覺得TAA進攻同出波都好過佳尼？

後防進攻定防守緊要

根少係咪講過唔踢利既話就寧願掛靴

Why not both

咁TAA暫時睇落防守都唔曳 都係單薄左啲 經驗唔夠 前途都係一片光明

根少暫時10m頂盡

最緊要唔好傷姐
kelly 同2世祖

both既唔會踢利物浦

Pearce on.. qualifying for the Champions League

James Pearce: “Yes, I think it will make a big difference. I asked Klopp about this in La Manga recently and he admitted that he would need to do more business this summer if Liverpool have Champions League football. He knows the depth that would be required.

If it’s only the Europa League for the Reds then I think there would be more opportunities for the youngsters in that competition.

“Qualifying for the Champions League will have a big impact both on the size of the transfer budget and the calibre of players Liverpool are able to attract.”

冇歐聯唔洗買人用新仔
→ 冇能力衝歐聯
→ 冇歐聯唔洗買人用新仔
→ 冇能力衝歐聯
→ ...
無限loop

唔衝歐聯衝冠就唔洗loop了

yes
next year is our year

this ?

I think we will see a lot more of Grujic next season. Klopp has done a lot of work with him to improve his work off the ball. (James Pearce)

唔洗買人

Klopp ideally wants two wide players. Demarai Gray & Alex Oxlade-Chamberlain are on a list but both are options lower down. (Paul Joyce)

FSG will make plenty of funds available this summer, but there is still no guarantee that the players they need, they will get. (Paul Joyce)

“Klopp met Draxler but the player opted to sign for PSG instead. Yes, I think the huge wages on offer from PSG was part of it but also at the time they were still in the Champions League.” (James Pearce)

2個垃圾

張伯倫打翼其實唔差既，快得黎有身位，同埋唔算腦殘，輪換下都得，依家成隊波得一個突破點

屌你曼聯個rojo踢緊個陣叫後備拎條蕉比係場上食

補充體力，防止抽筋

屌你真係英冠搵人

睇個樣都知唔勁

依個勁喎
16歲左閘正選
岩岩入埋肥賓波

Alberto Moreno is likely to leave Liverpool this summer having only made two Premier League starts all season. #lfc (James Pearce)

The attacking full-back has gone on to score six goals in 23 appearances for the Cottagers this term.

hope so

呢個妖人黎，買到隨時可以即食

球例係允唔允許？

屌,

係咪摩佬揸住自己果碌比佢食

我地都有個進攻型左閘

根據 Di Marzio 嘅 Joseph Musker，利物浦經常派球探考察現年 16 歲嘅富咸左閘賴恩沙斯朗，並考慮會喺今夏洽購佢。
另外，利物浦亦對現年 17 歲嘅諾定咸森林前鋒比列頓有興趣。

我地利記

Glenn Price‏已認證帳戶
@GlennPrice94

Sources at Liverpool and Fulham both say reports stating #LFC have won the race to sign Fulham's Ryan Sessegnon are untrue.

dahoud入世界波

Emre Can says Dejan Lovren has the worst hair, is the worst dancer and is the worst dresser at LFC!

新未來隊

關我地撚事咩

KD 黎果陣已經話砌未來隊，到 BR 都係咁做，依家 Klopp 又係咁做，屌佢老母

絕版衫

仲要有女仔著過

仲賣唔賣

咁樣搏下蝕下 搏中再賣賺既錢都唔知有幾多
搵一兩個big name番黎係場上帶住踢 總好過就咁落場吸收經驗

摩仔其實係去鍠接馬細佬班

yo

狗都唔屌

lalala非賣品黎

都已經冇歐洲賽仲成日踢星期日一

曼城要踢啊

Asaps

關禾地利記咩事

可議價

謝隊老母同米條女同一日生日

i m you father

痴撚線 can't 係FIFA UT黑卡左 由80升到85

係呀 痴撚線 futhead都勁多downvote話undeserved
全城吹奏Can無視老母

迪屁都由80升到86 但佢都算真係番生
76can真係尻黎

其實fut d coins係咪可以keep到下季

Point就得

無嫁 下年再交會費啦

中前場得軒巨老母未有黑卡

cant真係得啖笑

今朝抽到

懷疑can夾埋fifa一齊逼fsg俾100k佢

Coins?

佢經理人wo

can pass同dribble過80

fm都set得好勁

dmc 搵佢打regista 幾好用
冇佢唔得
同埋數值隻位數得黎全部接近15

佢係無腦姐

肥肥啦

每集都零課
下集可能要破戒

Fifa你勁撚好用

Ian Rush 抽歐聯
但關利咩事

魯殊抽籤

马德里竞技 (ESP) v 莱斯特城 (ENG)
拜仁慕尼黑 (GER) v 皇家马德里 (ESP)

李城有冇機

反擊打反擊..

鍠今次仲唔仆街

鐵血死守搏12碼

終於有今日 年年上上籤保送

多對摩應該好好睇

安76復仇記 但點都保送蝗入四強啦

對面仲鐵血

點都支持拜啦今季

agger
xabi

簡

其實係真係鬥防反

所以李城多數係咁先
點反擊馬競
抽巴塞、多毛、摩納哥先係好籤

Fm屌簡勁到
全能中場

中巴死撚緊
馬體主攻差 算好

Coutinho and Firmino face race against time for derby - playing in Sao Paulo 3 days before facing Everton. #LFC

巴西國家隊

又黎

又要俾一哥屌打

入場睇西波

如果李城輸埋 英超仲有無分 過多幾年英超第四都無歐聯打

訓左幾多年

我最聯贏硬歐霸

又對比甲

德國14號=can

XABI退休可唔可以番利教下班人傳波

教番d人有腦就得

上場d人真係傳兩傳就比返個波人

No chance ... Didn't train ...

4個前鋒都可以傷哂

力子傷埋咩???

費奴好似TRAIN緊啦

James Pearce‏Verified account @JamesPearceEcho

Klopp on Can's contract: "It makes no sense to talk about it. Emre likes to be here, we are in talks. We like him as a person and a player."

成撚日嘈嘈閉呢

Uefa就係等你擔心左幾年然後改例

Klopp: "Here a lot of teams have a lot of money. It's really difficult to be champion and nobody cares how you get results."

呢樣你未過黎已經知架啦

屌你老味 利上年歐霸打哂獌 多 黃潛先入到決賽
獌入到8強仲係打比利時野

Jurgen Klopp's press conference - the key points

A decent press conference, that was. Jurgen Klopp talked at length.

Here are the best bits:

Henderson and Sturridge definitely ruled out of Man City game.
Firmino to return to training today or tomorrow.
Origi another major doubt - hasn’t trained this week. Lovren is fit.
Klopp doesn’t want added pressure of overhauling City in the table, says Liverpool are concentrated on doing their job
‘Hard work, not genius’ the key to Liverpool’s success in big games
Liverpool are ‘happy’ with Can - Klopp says ‘good talks’ are continuing on a new contract
Klopp says Coutinho is training well and looks confident despite recent poor form
Klopp says Woodburn’s Wales call up is ‘not a problem’

咁撚多前鋒都可以傷撚晒

O力子無lala做咩傷

上場MANE最尾十分鐘踢前鋒都有d野睇

仆街啦 堅淆曼狗歐霸上歐聯

no surprise

5隊打歐聯

屌簡都入到國家隊

Klopp on Henderson: "In this moment yes (he should back for the Merseyside derby)."

痴撚線

captain bk for derby

仲有文尼同米拿可以打前鋒

Klopp on Woodburn's Wales callup: Ben's happy about it, so I'm happy. Should it be now? Probably not.

Chris Coleman not worried by other claims on Ben Woodburn. Been in @FAWales system since he was 13.

“He’s here on merit,” said Coleman of Woodburn. “He’s been in our sysytem since he was 13. People have told us we need to be looking at Ben Woodburn but we’ve been looking at Ben for five years now.”

Chris Coleman on Ben Woodburn: "We don’t have to put him in, it’s not the way to do it. He has earned this call-up."

學上場咁用woodburn打前鋒囉

上場woodburn出一陣都幾有睇頭，但始終未夾到一隊，都係做後備好

Friday marks an anniversary, though not one Sakho will cherish. It is a year since a routine drug test after a fine draw at Old Trafford, a result which secured the passage of Jürgen Klopp’s side into a Europa League quarter-final and effectively sparked the end of his Liverpool career.

Sakho’s lawyer is still exploring the possibility of legal action, most likely against Wada, which chose not to appeal against Uefa’s decision to absolve his client, and the player has only briefly addressed the disappointment around the ban. “Whatever I go on to do in my career, it cannot replace what I missed out on with Liverpool and France,” he had said at the end of January in an appearance on Canal Football Club. “I had wanted so much to wear France’s colours in a tournament taking place on home soil. Seeing my dreams snatched away from me three weeks from being realised … that was hard. But I knew I wasn’t a cheat.”

His two outings, against a shot-shy Middlesbrough and an awkward West Brom, were won without a goal shipped. To put that into context, Palace had kept two clean sheets in their previous 30 Premier League games.

佢就算出都係做簡單野, 係間唔時心雄爆一段直線盤球

費明奴傷好未？
竟然可以傷撚哂啲前鋒

“We missed a few people in training this week,” said Klopp.

“Roberto Firmino hasn't trained with the team so far, but should probably be involved today or tomorrow so could be an option.

“The icing on the cake is Divock Origi, who was off yesterday because he felt a little bit ill, it's not serious but in our situation we have to be really sensitive.

“We will see if he can be involved today or tomorrow. He's not 100%. There are a few open questions.”

Klopp said last week Jordan Henderson will miss the trip to City with an ongoing foot complaint, but confirmed today the skipper is on course to be back for the Anfield derby against Everton on April 1.

神鋒係病

佢打閘

但個list寫佢midfield

歐國杯都係寫中場
最尾都係踢閘

Sam Allardyce admits any deal for Mamadou Sakho needs a 'big negotiation' between Liverpool and Crystal Palace.

歐國盃邊有踢過閘
國家隊用rudy或者kimmich踢右閘
反而中場多傷兵，所以簡成日係中場出現

記得有場打到攻中咁，長期禁區頂出現

好似4強

龜頭

hk store得返XXL SIZE

Jurgen Klopp expects Roberto Firmino to be fit to lead Liverpool’s charge against Manchester City at the Etihad on Sunday. (James Pearce)

Joel Matip says he will not represent Cameroon again. "It is Africa and you can never compare it to Europe. I’ll concentrate on Liverpool."

Real liv

正

點解歐霸今年易打d咁

香港版果個廢既 好少野買
官網買啦

yes, 安德烈治抽上上簽

因為今年西維爾歐聯入到16強

佢d特價品係抵既，不過限size XL-XXL

Yaya Toure is out of contract in the summer and his agent has said:

"A move to Liverpool, MUFC or Arsenal would be considered."

利物浦都唔啱佢踢
妹下妹下咁

正撚到

( Show Blocked User - 馬馬度沙高 )

欣宜唔化妝都唔差喎

比清

行都懶 仲旨意佢跑

用黎襯托can夠勤力

直搗黃龍
好唔慣龜頭有頭髮

食到咁偏 點夠你玩

利po真係臥虎藏龍

百貨應百客. jpg

俾啲掌聲自己

比清識食為香港

搵佢做長線計劃真係仆街，早賣早著

好過冇得食啦

原來奧仔又傷左 即係又無晒正前用

費奴 古仔 生性好嗎

踢屌簡踢前

屌 利d人玻璃黎架

明奴唔係傷完咩

CLS比清

唔怪得知你捧利

相信咁多位巴打都係食得之人

殺得性起

上季都算健康 入到好多關鍵波

利客勝3.幾倍
鏝要win了

賣左咪又係買啲廢柴

比D掌聲自己 = 高質會員

Wijnaldum: "I think I’ve surprised many people because I’m showing I can still make the runs and get goals, but I’m regaining balls."

Wijnaldum: "I am keeping the rhythm in the passing, covering for those around me and getting assists - seeing the complete version of me."

你funson?

比清CLS

唔揀飲擇食
好男人

yes, 跟u一樣

得罪講句，迷利同比清唔差得遠

好撚勁

前線搞成咁真係可能輸比鏝

直接燒仔+哈利仔啦

費明奴正選

狗會今次睇好鏝

尋日訓練相都有力子呀

我地fatfat了

得番佢

Klopp confident Firmino will feature: "If he can be involved in team training on Saturday then physical-wise he has no issues." #LFC

RP Leipzig have told #LFC it will cost them £26m if they hope to sign Naby Keita this summer, ac to reports in Germany.

龜頭有頭髮

屌即pay啦，再搞又比人搶

睇醫生啦

估唔到咁平

真係做到中場大將嘅話 26m 唔貴啦
求求你快手

傳姐

£26m即pay

30m唔駛找啦

財閥球隊會咁平放走核心

今牛獌真係有機拎歐霸，8強d隊水準
上年利打獌，多，黃潛先入到決賽對霸主

攞硬

時也命也 獌一世夠運

德甲黎講26m好好洗

爺爺爭四mode

26m我利會慢慢講價

踢緊修咸頓既話應該會即比30m

好喜歡 dahoud

上年d德甲西甲勁到
今年8強仲打緊比甲

試下20m+4m add on先

西波朗

爺爺

西布朗死球

阿真係

各位手足自己收收口
未完場唔好亂講嘢

Chadli斬角幾勁

好似睇緊利記咁

阿仙奴反杯係必然嘅事實

山齊士勁撚到嘔

雲加

迷雲飛機

IN WENGER WE TRUST

然後出20K人工 > 人地拒絕 > 屌人地為錢踢波唔配踢利物浦

D飛機聲幾撚大聲

西仔快d踢風流波啦屌

架迷雲機係咪會盤旋到完場先走

有冇咁快呀

阿邊會輸呀，唔好玩啦

岩 雲爺爺必勝

如何才能成為利物浦球員

1.

2.睇過2005歐冠決賽最少687997次

Rondon

Walcott

cech

我地打左西布朗未
d死球勁有威脅

傷了

作客未打

高波

又可以失分

Ospina都唔差
對拜狗失10球都冇邊球輸佢

3.年輕

山狗都傷

癡線兩架飛機

原來下星期阿狗要對曼城

曼城連打強隊

阿記D人個個都飛釘

反雲VS迷雲

puma衫係咁

馬迪普重申無意再為喀麥隆上陣。

Rb 定rp

我地弱

後面嗰架可能係熱刺出錢

講緊軌

之後對呢隊西布朗都應該失硬分

唔知

卡>米

正選同後備 實力接近

再見雲膠

點會唔當入呀

ospina

阿妓實反cup

夏卡真係冇一次企啱位

高普：我好滿意我地啲龍門

銀河唯一後備出黎實至少入一粒

等睇銀河唯一再次救雲

即買啦

19k準備上第五

會唔會比曼年後上拎前四

負數

獌會拎歐霸

top4 = trophy 3冠王

出豬腦，要cup了

中楣

出豬奧了

都幾肯定利對呢隊wba輸9成

對Pulis輸硬

恐撚佈過對前六

利既龍門好似賓科士打咁接橫傳就好了

我要求低啲，打得走個波就算

3:1

3-1
劇本來了

3-1

3-3 soon

見到你就知未完

反cup只係遲早的事

3個西布朗搶一點, 阿記一個都冇

各位收聲

多臣頂唔到都仲有Evans, 阿任人跳

阿狗係區域防守

利記黎緊對西布朗想輸幾多球呀 大聲啲

保守估計456....

唔好再留言
有咩吹雞先講 ok?

比ching

阿要反cup有幾難

利啲死球防守 456冇難度

wba 47%入球來自死球
屌真係剋到應一應

留意到雲爺爺想學疤玩奇蹟反杯挽回民望

迷雲號係咪同反雲號 dogfight 緊

大家唔好再講好無

收山狗

聽日爭下氣

迷雲下面輸撚晒

呢場角球入波=利成季

對哥帥，不了

作客西布朗果陣識買了

雲加可否不要老

珊翠斯又偷笑

妓

一睇就知養唔熟，好彩買唔到

海鮮奴 笑撚死人咩

雲加又贏

enough is enough
time to go

好有說服力

利狗笑人海鮮

"We want you to stay, we want you to stay, Arsene Wenger, we want you to stay" chant West Brom fans #Arsenal #WBAARS #WBAvAFC

人唔笑狗都吠

兩隊都係垃圾唔洗嘈

Arsenal Fan TV is going to be something special tonight

又有得睇Troops怒屌

屌摩下季要走了

前4主導權難得返返黎
生性啦濕鳩利

作客曼城

根據多年經驗
通常咁既情況都會自己嘔返出黎

對手一失分

傻豬黎既

利記就

呢句真

有無人睇過富咸個c朗踢波？

Arsenal had as many shots on target as they had planes flying over the pitch.

天日又到我利失分

yes

天日有一分都要還神

次次有主導權
次次2場就冇人再提

屌 獌又有機上位

Clyne: "I watch all the Champions League games - it’s an exciting tournament and I really want to play in that."

Clyne: "We’ll go there and try to get maximum points. If we could get into the top four that would be a great achievement for us."

Clyne: "Everyone wants to be playing in the Champions League and that’s what we’re hoping to do - hopefully we could do a good job there."

一哥又有新幻幻

等萬九贏哂兩場
利都仲可以唔洗做六弟一週

其實曼依家叫兩飛先慘
今年歐霸真係冇隊勁

Kim 教港隊時, 白學有冇落選過
如果有落選過, 佢應該都接受到因為狀態問題落選
可能佢接受唔到話佢老

不過就算唔計今場, 以佢既態都仲應該入選既

成班反骨

點解會post左過黎

一哥又有幼幼入波

李城連西咸都贏到

車仔又贏

點會唔贏

雲爺爺究竟做錯啲乜

屎篤唔易食
近8場主場不敗

西咸比人大炒仲要傷中堅

+2gc

利物浦啊夠唔知幾多年乜春乜春啦

仲有咩講啊

收嗲呀屌你老母

25仔勁到

車路士世界第一

不得不承認殘>>>>>>>簡

屌你利華

李城真係

李城好撚癲

輕鬆護級

好彩唔使再對佢地

李城班撚屌

4 連勝 嬴利記西維爾westham

都輸撚左啦，利幫人開齋

英超冠軍黎

西咸

沙高上三場 三場都CS

要不是利幫李城反底起機

好想睇沙高+馬貼
一個識帶波 一個識長傳

軌

軌啲運

比達斯好撚on9

幫人set波

輸角球又係因為佢
踢個波比人射入又係佢

球角球都係佢on9輇

軌場場絕殺

死車狗成撚日都咁好運

人地有冇份都唔關利狗事啦

唔好運點贏英超呀

哈…酸

United can't finish weekend in 6th. Finally. First time since November. Beat Boro tomorrow and they'll be 5th. Draw or defeat and it's 7th.

我愛

3rd clean sheet in 3 games for Sakho not bad for someone who was 6th choice at Liverpool

Mamadou Sakho hasn't conceded a goal in his last 366 minutes of action in the Premier League.

Liverpool have conceded 6 in that time. 😨

降班形勢開始明朗了

主導權係我利手上

咁夜都唔瞓

高普

Defoe兩粒

當我咩都冇講過

ibe橙
補時3分鐘,佢93先有得出
踢左一腳就完場

15m

學比清話齋

好過無啦

Klavan: "I’m a really quiet guy. My hobbies are my children. That’s a full time job. My life is basically training & family. I have 2 kids."

Klavan: "I am definitely a family man first. Definitely no, heavy metal, it’s kids’ music, and Teletubbies!"

西咸輸緊2-3個陣兩下單刀唔入

卡路爾 6碼射爆舒米高

馬沙利去左屈福特都差唔多成季
仲未可以interview講英文

一哥個勢好猛

想問下點解西布朗個球無越位
但史篤城個球又有?

只能夠講史篤城個球唔係吹越位

25仔發威上哂力

利輸硬

hart=意甲米勞列
不了

首回合偷左三分都好滿足架啦

我都睇左cctvb精華

西布朗個球好似係全場最前
仲前過龍門所以無越位？

果球條友hi唔hi到粒波都入啦

咁佢都有意識去避個波
最記得利爭冠當年卡數對曼城有球tiote直入前面隊友避照吹

入嗰下無參與進攻？

完全無

其實佢唔避應該會擋到個波

但係佢仲係龍門後面
佢已經無左干擾到龍門呢個因素

但係成篤屎個球貝軒奴有用手推azp 呢個真係有參與到進攻

個球阻到龍門視線

耶子降硬班

已經準備今晚哭波Song

救救小Defoe

好似林拔咁90分鐘先出

到底今晚費奴力子出唔出到

輪換都夠做

送左三分比老虎都排尾三

因為我地垃圾利一視同仁
隊隊護級都醒三分

老老豆豆
見到阿狗而家咁都有啲心酸
好似肥賓最後一年係利咁

人地起馬都輝煌過

太老唔迫搶 不了

今晚但求唔好比哥狗大炒就夠了

買祖狗啦
哥帥是無辜........祖赫特又ON99派膠

仲未開到新post

利記唔買垃圾

Klopp confident in yesterday’s pre-match presser that Coutinho will soon come good. Says he’s been very good in training this week.

Firmino and Origi both expected to be in tomorrow’s squad despite both having missed the majority of training sessions this week.

Firmino and Origi both expected to be in tomorrow’s squad despite both having missed the majority of training sessions this week.

貼錯
Klopp also played down speculation surrounding Emre Can’s future and insisted talks over a new contract are progressing well.

According to @MattHughesTimes Ryan Sessegnon has agreed a four-year professional contract at Fulham which he will sign on his 17th birthday.
嘿，富咸仔都唔show你

Manolo Gabbiadini can become only the 3rd player in #PL history to score in his first 4️⃣ matches, after Mick Quinn and Diego Costa #TOTSOU

可以預見利今個夏天買邊個了

Coutinho: "City is one of the big clubs in England - right now we are in a race with them for second place in the table. We need to win it."

Coutinho: "For us, this match is like a final because we have to beat them to move ahead of them in the table. That’s our aim."

Coutinho: "In every area of the field City are very strong and especially at home. But we go there feeling confident."

Coutinho: "I’ll be honest & say I was hoping for better this season, the players here are very ambitious & our dream was to win the title."

Coutinho: "But our challenge now is to finish second in the table and to make sure we are back in the Champions League next year."

呢個真勁

簽完新約 賣貴幾倍俾利

不了

準備開新ok